\textbf{\LARGE Tableau de bord de l'équipe 2 (CMOSdestroyer)}

{\large Semaine 0 (Période du mercredi \textbf{12 janvier 2022} au mardi \textbf{18 janvier 2022})}

\vspace{10pt}

\begin{multicols}{2}

  \section{Rôles des membres de l'équipe}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{ll}
      \hline
      Nom (CIP) & Rôle\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau (brow2801) & -\\
      Jérémy Cusson (cusj3102) & -\\
      Matthieu Daoust (daom2504) & Scrum master\\
      Philippe Debigaré (debp1101) & -\\
      Anthony Denis (dena2504) & Médiateur\\
      Antoine Labrie (laba2123) & Responsable des test\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Objectif du projet}

  Réaliser un pipeline graphique 2D inspiré des consoles des années 1980 pour afficher un jeu vidéo de style \textit{Bomberman}.

  \section{Suivi du projet (Courbe en S)}

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \pgfplotsset{
      width=0.8\linewidth,
      }
      \renewcommand\sffamily{}
      \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
          xlabel=Semaine,
          ylabel=Travail (h),
          xmin=0,
          xmax=12,
          minor x tick num=1,
          ymin=0,
          minor y tick num=1,
          legend pos=north west,
          legend cell align={left}]
          \addplot [blue] table [x=Sem, y=CBTB]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTB (Prévision)}
          \addplot [red] table [x=Sem, y=CRTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CRTE (Travail)}
          \addplot [green] table [x=Sem, y=CBTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTE (Avancement)}
        \end{axis}
      \end{tikzpicture}
      \caption{Nombre cumulé d’heures de travail par semaines}
      \label{fig:suivi-budget}
    \end{figure}

  \columnbreak

  \section{Sommaire des heures de la semaine}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{lll}
      \hline
      Nom &  Cette semaine & Depuis le début\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau   &   0 &   0\\
      Jérémy Cusson     &   0 &   0\\
      Matthieu Daoust   &   0 &   0\\
      Philippe Debigaré &   0 &   0\\
      Anthony Denis     &   0 &   0\\
      Antoine Labrie    &   0 &   0\\
      \hline\hline
      Total             &   0 &  0\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Suivi des risques (AMDEC)}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{ll}
      \hline
      Niveaux &  Nombre de risques\\
      \hline\hline
      0 (Nulle)  & 0\\
      1 (Faible) & 0\\
      2 (Moyen)  & 0\\
      3 (Fort)   & 0\\
      \hline\hline
      Total      & 0\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  Aucuns risque n'a été identifié. Lorsqu'un risque sera identifié, les moyens pour les annuler ou les atténuer seront inscrit ici.

  \section{Problèmes rencontrés}

  Nous n'avons pas rencontré de problèmes majeurs cette semaine.

  \section{À aborder avec l’équipe professorale}

  \begin{enumerate}
    \item Est-ce que l'idée du projet (Bomberman) est réaliste?
    \item Est-ce qu'il est suffisant de documenter notre journal de bord dans les threads des issues?
    \item Est-ce que le format du tableau de bord est adéquat? Est-ce qu'il manque d'informations? Est-ce qu'il y en a trop?
    \item Quels devrait être nos prochaines étapes?
  \end{enumerate}

\end{multicols}

\vspace{20pt}

\section{Tâches réellement effectués dans la semaine et prévues pour la prochaine semaine}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}{lp{3in}llll}
      \hline
      ID & Titre                                       & Assigné     & Poids   & Effectuées\\
      \hline\hline
      0  & Choix des outils et des méthodes de travail & Tous        & 1 jours & Oui \\
      \hline
      0  & Aucune tâches n'est prévu                   & Pas assigné & 0 jours & Non \\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:tasks}
\end{table}
